要笑住抗爭對抗，要比敵人知道幸福過PoPo

香港人反抗一定要幸福，五大訴求缺一不可！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死